我老細一腳踢落去女同事張枱落地下

係咁嘅 我返寫字樓
我個女同事唔想接我老細嘅客
喺office到口戰
口戰完之後一腳踢落女同事張枱
我呆撚晒

接客？

我份工係要比offer客
我老細想益女同事好似係

你都識講老細

比錢你同事 大晒是常識

係有膽就一早辭左職啦

第朝咪又要同老細講sorry

口戰

有冇踢落個人到？

睇錯一腳踢女同事落地下

腦細係唔係城大老鬼

Same

me too

點知原來係踢枱
無乜大不了

你唔講我唔知睇錯

有冇做護花使者

做雞店?

人都跌落地

愛莫能助

桌面啲嘢都落地下

咁佢咁解唔制

工傷，更加唔洗做

個女同事之前接老細啲客中過伏

你腦細都on9
Btw同事靚唔靚女先

點中伏法？性騷擾？姦左佢？

睇錯一腳踢左女同事落台底

隻隻字我都識

但睇完似av題材

你老細係咪開拍a片 公司

搵埋啲奇怪嘅Offer

笑到仆街 仲真係以為你老細踢咗個同事落地下

望完你個名，再睇埋你段字，不意外。
睇黎你都準備好曬迎接大灣區機遇

踢張台落地下？

即係本身係半空？

你office用咩枱可以踢落地
中學生枱

夜總會?

屌之後咪又幫老闆係枱底含

女同事有無報工傷?

睇到白頭髮都出哂黎

我都睇錯

office D枱全部釘死落地下
無得睇踢枱落地下

接客，你做咩公司

有無人覺得1999

中介嗰啲囉

同白汁雞皇有得揮
踢跌女同事但又益女同事

我以為得我一個睇唔明

1999

屌你老母講野一舊舊，你返庇護工場呀?

百事有可樂

我只係睇到女同事腳

有無拍片

我都係

講左等於冇講